想同老公生仔，但過唔到扑嘢嘅心理關口

我老公下面好多倒鈎，如果插入嚟實吉到我痛死

利申：貓類

喵

on9 post

唔扑過點知

睇見到驚

ON9 POST 不推

感情台點解唔可以講感情嘢

你個po應該開係健康台
睇下有冇好心人幫你介紹個精神科醫生

貓唔上得連登？

至少要去返寵物台